- uitstekend 1 keer Jane en ik zijn helemaal klaar.
Ik heb de paarden geen moment bewaard.
Meest comfortabele koets .-- Oh!
en ik ben er zeker van dat onze dank aan jou te danken is, Mevrouw Weston, op dat punt.
Mevrouw Elton had Jane vriendelijk een briefje gestuurd, of we hadden moeten zijn .-- Maar twee van dergelijke aanbiedingen op één dag!
- Nooit waren dergelijke buren.
Ik zei tegen mijn moeder: 'Op mijn woord, mevrouw.
'Bedankt Jij, mijn moeder is opmerkelijk goed.
Hij is naar Mr. Woodhouse gegaan.
Ik heb haar gemaakt neem haar omslagdoek - want de avonden zijn niet warm - haar grote nieuwe omslagdoek-- Het huwelijksgeschenk van mevrouw Dixon .-- Zo vriendelijk van haar om aan mijn moeder te denken!
